一個日文初級學生，發了個電郵比日文老師竟然係咁樣回覆

因為就嚟要大考，所以出咗個電郵問日文阿Sir，但估唔到佢嘅語氣竟然講到咁重，大家有冇見識過

口頭試験については、先週も今日も言いましたよね？
・オンラインでする。
・Zoomを使うので、後でZoomのリンクを送る
と言いましたよ。 人の話を聞いてください。
何回も説明するのが嫌いなので、これ以上はもう言いません。

我睇完佢寫嘅嘢，我覺得唔舒服，估唔到日本人原來都冇耐性去教學生

自己成績一向中規中矩，都冇激過佢，估唔到換來這樣的回覆

邊間日文學校？

我上左日本連登?

你問佢個email點寫先

屌返佢轉頭啦仲忍
俺のチンチンは大きいですよ

大佬你都比返個中文版黎先啦 個個識日文咩

あんた馬鹿

噏乜鳩呀屌你老母

咁人地上個星期講左 今日又講左 然後你轉個頭即日又問 情理都有失於人 無心裝載 咁人地比說話你聽在所難免吓話

佢講到好似佢有講過你冇聽咁喎...

onL9 expect個個識日文？

唔撚怪得樓主比人撚

人の話を聞いてください

正常，日本人其實冇咩耐性

岩
用依句個老師會即刻收皮

先生講左兩次點解你仲要問

你估連登個個都識日文呀？

您上周和今天提到口試，對嗎？
·上網。
・我將使用“縮放”，所以以後我將發送“縮放”鏈接
我說。聽別人說。
我討厭解釋很多次，所以我不再贅述

鬧佢上星期同今日講左兩次都仲問，Po主九成無聽書啦。睇佢咁出Po，個人平時嘅態度應該唔多好。

比阿sir屌完都要上黎取暖
你現實到底有幾失敗

私はパスで学校へ行きます。

唔算啦 人哋係先生 你上輩 屌下都唔得？
日本嚟講後輩不嬲任屌

咁直接咁串既

人地講過好多次又唔聽

自己唔聽人講野仲罵人
日本人都好少講到咁直 睇黎樓主真係弱智

幫手翻譯:

有關說話考試的詳細，上個禮拜好今日又好咪講咗囉?
>網上進行
>用Zoom嘅，之後會send條link
明明咁樣講咗啦，唔該聽吓人講嘢
我唔鍾意講完又講，再問我唔會再答

"と言いましたよ。 人の話を聞いてください。
何回も説明するのが嫌いなので、これ以上はもう言いません。"
人地話講撚咗, 你唔撚聽

樓主請pin

きんたま

口頭試験については、先週も今日も言いましたよね？
關於口試，我上星期同今日都有講過（呢）？
・オンラインでする。Online 進行
・Zoomを使うので、後でZoomのリンクを送る。用Zoom 做，然後send Zoom 條 Link嚟。
と言いましたよ。 人の話を聞いてください。（上面）咁講過，麻煩聽人話。
何回も説明するのが嫌いなので、これ以上はもう言いません。好憎不斷咁重覆說明，以後唔會再講。

好少見日本人咁直接

翻譯下都好呀屌你

開POST 問意見連翻譯都唔做埋...

應該真係好嬲...

あいうえお

佢男定女？幾歲？

樓主冇聽書？

アンタのおマンコ臭い

認同呀 放段日文上嚟連翻譯都唔做埋就知佢咩性格

嬲到震

月經？

您上周和今天提到口試，對嗎？
·上網。
・我將使用“Zoom”，所以以後我將發送“Zoom”鏈接
我說。 聽別人說。
我討厭解釋很多次，所以我不再贅述。

唔識日文嘅麻煩比負評

また質問あったら、先にクラスメートに聞いた方がいいと思います。
(再有問題，可以先問問同學)

最尾嗰句同一個意思，用呢一句表達已經唔同晒
阿Sir擺明唔Nike你，小心啲GPA

人地之前講兩左次你都唔記得
依家重語氣講你咪記得好清楚lor
呀sir做得啱wor
係有d仆街唔屌唔鬆化唔記野係咁問架

個老師話佢講過兩次喎
你上堂無聽書比人屌都好正常
同埋唔好諗到日本人咁有禮貌咁有耐性啦 大把日本人閪到仆街啊

樓主既on9係真

先生:馬鹿野郎

對日本人一副樣、對外人一副樣唔奇

不如你post埋你send去個email黎睇下先啦

Btw 發你老母

上堂唔留心，唔屌得？

香港人係咪咁溫室長大？

樓豬好柒

關咩事 你去老麥落order個店員聽漏你都唔會咁樣屌佢啦下話

你點問先

你比學費，你係老闆喎
sd返個email屌7 佢再quit

呢種講法好撚港式
差在未話佢左耳入右耳出

講出黎都覺得on9

比較想知你用咩語氣send封email 佢會答得咁惡

私了佢啦

應該太多人問

真心想睇下你send俾老師個email係點問佢先會答成咁

好唔舒服咪搞鳩佢 投訴 唱衰佢

唔撚聽書
上黎投訴又唔撚翻譯
老馮要識睇
港孩

樓主開個post都咁失敗 知咩事啦

樓主已經收左皮

樓主肯定係有問題又麻煩

熱菇熱菇

係囉
係咪上一封有誤會？

發？
屌你老母大陸仔

滑他思娃屌你老母滴

你唔識日文就唔好上連登啦

我覺得樓主應該唔係第一個問，可能成班都係發緊夢，樓主第十個問佢先頂唔順發火

哦 咁你還佢拖啦

聽漏左要睇下佢係咪盡左力，如果冇心裝載係抵屌喎。但如果盡左力都仲要俾人屌，咁係個客冇品

唔覺先生有問題
係樓主個腦有問題
抵屌

唔識日文但睇得明

推到日文老師見到

1) 開post之前有無諗過其他人唔識日文?
2) 就算佢email屌柒你，又有咩問題?

樓主去咗邊

擺明係樓豬無聽書啦

樓豬讀弱能學校 老師係要多啲包容

人地expect連登仔一齊幫手屌個日文老師㗎，點會post啲對自己不利嘅證據

咁既事都擺上連登講，你就知樓主有幾on9啦

屌人點解重要用です
俺のぺニスはおめの雑魚ちんより一回り大きいだそ

識好多日本人原則性好強
佢應該覺得考試咁重要 佢都講左兩次
但你都仲唔上心 佢係嬲左

負評係我比樓豬
貼堆日文出嚟expect大家同你分析？

馬鹿野郎！！！！

覆佢：
黙れ！クズ

個日本人講到咁白，換返香港人level應該係:

屌你要我講幾多次先肯聽，
至撚憎人問完又問，煩撚過閪
再問以後唔好上我堂

先生:もう AVが見るな

睇到呢度都還好

但係 呢度又真係笑左...
睇唔出係日本人講既野 修飾下都廢事 建議樓豬換過間日文學校

3）唔貼自己封email 就想老屈

我諗佢起碼講過3/4次 你都冇聽/其他人冇聽
佢先咁嬲
你初級又點 屌你咪屌你囉 如果你真係幾次都冇聽人講野
抵俾人屌啦

講左四頁都冇人屌樓主用蝗語

你直接打比老師
喂！岩岩收撚到你email, 但睇唔撚明你講乜柒嘢，麻煩同我講返廣東話？

日本語を聞いてください。

人の話を聞いてください。呢句好港式
係咪香港人嚟 用港式日語屌緊樓主

多謝網友翻譯

但呢啲先係比較常用

人地講幾次都要問好難唔嬲喎

連登幾時開左日文台

我又好想知
樓豬做咩唔問身邊既同學/朋友
直接搵老師問？

屌好撚on9

樓主應該要覆佢 屌你老母臭閪啦

我比錢 你出我人工 重咁正直

其實係普通日文 唔港式
但好少講到咁直

老師罵學生講到好奇咁？

見日文skip左冇睇
望多眼見到chin chin wa ouki笑左

樓主敗走
死死地氣番左去溫日文？

バスは学校で私へ行きます

日文毒撚最鍾意打幾句日文出黎圍威喂 又唔解釋係咩意思

請老師食返條威化餅補返數

樓主係咪去左搵媽媽要糖糖
「開post居然無人撐我」

班動漫毒撚日本仲好過英文

樓主個email呢？
你想大家一齊屌個sensei你都要話俾人聽你自己個email點寫先得㗎

人地上星期同今日都講過, 你仲問, 抵比人屌

唔好話日本人 中學咁樣都肯定會比人屌返轉頭

講過架啦 聽下人講野唔該
好憎講幾次一樣GE野 我唔會再講多次

意思好似係咁 求指證

人の話を聞いてください。

講到咁直同爆粗冇分別

仲有其實係咪得我一個覺得段野唔係算點屌
只係燥燥地唔耐煩姐
如果真係屌應該會ちゃんと先生の話を聞きなさい。?

你係咪平時上堂係好煩膠嗰隻?

人地講左幾次
比你都嬲

無論咩國人 人地上堂有講左幾次你唔聽都會唔開心喎
同樓主俾先生封email係咪寫得好差先會激到阿sir咁嬲

樓主都幾戇鳩
想上嚟圍爐取暖又講返中文係咩意思
俾人屌就瀦水
個老師屌得你無錯啦

通常想屌你都兜個大圈屌
扮晒好有禮貌咁

去到咁直接真係.....

咪撚影衰香港人啦 樓主

雖然唔識日文
但係我感覺樓主覺得自己比左錢就係老細咁
其實老師對學生有要求都正常
樓主係咪由細到大無人罵過，少少挫折都受唔起？

人言請求

個post好撚多兒登仔

咁既語氣真係嚴重左

樓主咩程度

以日本人黎講屌緊

應該係重度弱智既程度

都係既 睇怕都係樓豬唔聽書又email人問可能語氣又唔太好所以俾人屌

樓主個email唔知係點
不過可能假膠，已經潛咗水

咁又係既
老師對智障學生要體諒啲 講多十次

仲忍，俾我就覆佢：
お母さんとセックスしよう！

先生に送たeメールを見せてください。

「有冇聽人講野架？最憎重覆講完又講，我唔會再講架啦」
最後兩句又真係幾直接既，係咪樓主日文太差個email寫得好冇禮貌呀？

日本人平時咁虛偽，畀佢地直接屌係幾hurt既

樓主柒撚到潛左？人地講完又講你問完又問唔屌柒你都唔得啦

自分の？？

使えないにも程がある

返屋企收皮拉.

樓豬淨係敢偷偷逐個負皮

首先你post你自己send左咩email 出黎先 直覺覺得你語氣都唔好得好多
二黎人地今日有講第2次你都仲要問 點計你都係抵屌 係屌幾幾大力咁解

屌你老母
無我地D學生你食得屎啊
咁撚串

お母さん已經隱藏咗係邊個老母嘅意思了

好on9佢又要答你又要吊你

老母の穴挿すぞ！

我估好多人問佢

回到燥底

叫d學生唔好撚再問

屌佢老母呀
邊間呀 開名啦

話時話好次識個咁既口吻既老師
想問你大考D乜 日文DSE?

お母さんにだめだためと言わせれ、絶対！

HK 5ch forum

抵撚死啦
中文翻譯都冇 iq 有冇5？

老師係日本人定點, 咁講又真係太直接

先唔講邊個錯, 但講到咁目的係咩先, 老師學生之間係要互相尊重, 但樓主點問, 語氣係點都要注意

樓主潛咗水

樓主去咗邊？

樓主呢屌你老母去左邊

直球咪幾好
玩曲你喊撚左

馬鹿野郎

可能本身問都唔太客氣

試験いつ？どうやる？

咁

就算樓主on9
個日文老師態度都幾串

唔係バス先啱咩

咁係你柒

都幾大機會
但樓主唔敢上水自辯

ヤられたら、やり返す

倍返しだ

個老師上星期同今日都誚左比你聽,
自己唔聽唔mark抵,係抵屌
如果佢好似平時日本人咁講野九曲十三彎,佢都怕你睇唔明

先生の悪さはお母さんのせいだろう
どうやらちゃんとお仕置きしかない

回返句.

ちんちんが小さいなのに、生意気？

声を出して読みたい日本語

縮小電筒

好似唔係嬲，係覺得好撚煩厭

連登官方語言, 好似係

樓主輸在唔係日本人姐
你試下將個case香港日本調返轉
連登仔又咪要照撐日本人

講你又唔聽
聽你又唔明
明你又唔做
做你又做錯

樓主上連登取暖失敗
人生都失敗

有關口試嘅安排，我上個禮拜已經講咗啦呵。

－ 喺網上進行。

－ 由於會用Zoom嚟進行，之後會send條link出嚟。

我嗰陣已經咁樣講咗，麻煩你留心下人哋講嘢。

由於唔想再重複咁多次，所以我唔會再講。
大概係咁啦
利申：N5

反而想知樓主send去問封野係點寫

日文都唔識學咩人上連登

覆佢一句うるせえな....

睇你個撚款你搵一對一私補啦 小班小組呢啲唔岩你架啦 要個老師多時間服務你

連仔快啲開個日文台啦

丫，嗲loo嗲loo
摸熱七她
奇摩之

其實如果係英國人用英文屌人
會唔會比起日本人更大機會用婉轉方式去屌?

聽19才子講英國人性格, 佢o地寧願用暗屌/有骨方式

其實個老師可能驚樓主睇唔明
所以唔敢太花巧
用最基本程度嘅N5文法直接敍述

點解可以搞到日本人唔耐煩直接屌你

樓主係咪食緊チー牛丼

非常客氣的，不會用普通形問野

原文

先生、すみません。

口頭試験は教室でやってますか。

第一次電郵問，係，老師可能講過但資資差，佢講嘢太快聽唔到
口試安排學校又冇在網上寫，所以先問老師
利申之前冇刺激過佢

樓主pin呢個please

收皮啦傻閪。好心你咁鳩就唔好學日文，學普通話算啦

覆佢:

コック、あなたのお母さん

發你老母

on9 個撚個都識睇日文？
學日文學到sort撚左？

「估唔到日本人原來都冇耐性去教學生」
係呀，乜你以為日本人就一定好？咁咪咪撚學囉

bagayaro

係咪你地成班人逐個逐個問佢

連登仔個個N1

通常腥移民先鐘意用發字

不如等我教你啦

轉老師囉

應該係太多人問佢同一條問題先咁燥姐，樓主你一班有幾多人上呀

咪就係
不嬲都講send email

你咁問法似問朋友／同學野多過問老師野喎

と言いましたよ。 人の話を聞いてください。
咪講撚左囉, 唔撚該你聽人講野啦屌你老母
何回も説明するのが嫌いなので、これ以上はもう言いません
好撚憎要重覆又重覆咁講, 之後唔撚會再講架喇

口頭試験は教室でやってますか。
點解會用「やってますか」?
你想用現在進行式？
好似係「行いますか」比較好

食べたい

中出すよ

24

先生の答えは正解ものだ、なぜ何度馬鹿のしつもきいてくれても、おなじなかいとうをあげる

對住d 日文唔叻嘅人一定要直接下話
仲想來回多幾轉email 咩

わたしはあなたのお母さんを中出します

好撚誇張喎 佢幾歲到 後生仔？

DLLM有心開pi就譯中文啦on9

仲話唔識日文唔好上連登

咩年代呀 2020年仲唔識日文

やるんですか。やらないんですか。
どっちらだ

唔關事
佢唔係直接直頭係無禮貌

得喇 好撚威呀毒撚

私はあなたの老母を屌する

其實呢個post用日文覆一兩句果d大多數都錯字同錯文法

我日文識聽唔識睇 睇到呢度笑咗

原來咁多人識日文

你老師話你未交學費 你仲想點

香港人老師？

係連登唔會見到有人淨係貼泰文 法文 阿拉伯文唔貼翻譯
但日文就成日有堆人齋貼原文 乜春都唔譯 有d仲要係文字圖連google翻譯都用唔到
真係想屌哂班日文撚老母

大大聲屌柒佢 「ザ・ワルド」

佢仲要唔撚翻譯，到底想點撚取

バス呀

人地話上堂講過喎，樓豬自己無聽到

上埋你屋企通知你好無？

せんせいのまんこくさい

可能佢用pass搭車呢

邊間學校？收埋晒啲垃圾學生？

問撚到煩 你都係唔好讀日文啦 又多個戇鳩仔就唔好啦

樓豬唔post自己果封架呢
睇黎十成都係樓豬自己on9架呢

內心強大d la

I go to school by bus.

你覆返佢囉

あなたのお母さんを屌

這個日本老師上課每週同大家講嘢嘅速度就好似同日本人講嘢一樣，而當同學唔識答，佢就會開始炆憎，講嘢會越嚟越大聲對其他同學

其實同班同學都有同感，其實這不過是每週一次的興趣班，實在難解為何如此冇耐性教

我的jj很大哦， by google translation

個老師係咪係香港生活左好耐？講野直/串到唔似日本人

E-mail人要 こんにちは、XXです開頭，
先生前面又唔連姓姐係你連老師咩名都唔記得？
咁都唔識俾人屌下都岩既

你試下係日本職場比人屌一次你就明

屌柒返佢啦
撚大te咩

發覺係得學日文班毒撚先有呢種行為呢類人現實多數奇撚怪怪又冇技能 平時淨係係屋企睇動漫 所以學識幾句日文就即刻上黎開po拎下存在感

班日文毒撚覺得自己識日文好撚威㗎 你睇上面已經有幾隻

點解樓主講野咁撚濃鄉土/baby condom藍師奶口音

樓主你根本冇心裝載，仲擺人地老師上黎公審，換著係我，再難聽既說話都講得出

可能佢真係嬲你冇加いつもお世話になっております呢啲19野
不過我真係未見過咁串既日本人老師

學其他咩西班牙文 法文 德文啲人都唔會咁on9 得班日文毒撚周圍打飛機同人講自己識日文

其實這不過是每週一次的興趣班，實在難解為何如此冇耐性教

特別最尾呢兩句笑撚死

你唔鐘意呢個老師呀？quit咗佢囉 明唔明呀 佢成日都咁串㗎啦by the way

一睇d用字就知係腥移民廣東話都未學好學咩日文

我都覺
抵佢俾人屌
就因為係興趣班就可以唔洗認真讀同留心聽書？

佢講的嘢係啱的. 但語氣上係無禮貌（日文初級班老師應該有多一份耐性的）但你也不用在意他語氣. 至少佢答咗你問題. 而且某程度上佢用呢種唔符合你期望的語氣回返而令你記喺心，就當是一種教學- 學識attentive一啲. 也令你EQ有增長.

仲有，上堂專心啲啦.

咁人地日本老師喺學校係大撚晒，可能佢覺得好正常

せんせいはばかじゃない？

因為樓主明顯講d唔講d
如果係興趣班買既堂唔會多
個阿sir真係個個咁屌客好快冇生意
仲要而家肺炎
咁真正原因就係

上款下款無，感謝又無。英文都唔會咁啦，何況日文

N5 N4點會識呀(樓豬聲稱初級)
我反而覺得係樓豬太玻璃心

照佢post出黎個問法人地咁答返佢都好正常

我就真係唔撚信係興趣班啦

樓主快啲po你send比老師嘅email來睇下
話唔定係你禮貌唔好所以激親老師呢

咪係
上下款，冇稱呼寒暄係要表達不滿既投訴先會用

おまんこ臭い
畢生受用

こっちは初級だぞ
聞くだけで理解できるかどうかだ
ちゃんとメールで聞いて、文字読んでやっと理解できるんだ
てめえ何年先生やってるんだ、それくらいわからないとでも

咁串嘅

お疲れ様でした都要啦
基本野上google下template都唔識？

人地講撚左你聽兩次都唔撚聽 抵比人屌喇

其實這不過是每週一次的興趣班，何解要將老師的說話放在心呢

樓主講到上堂都咁，咁覆你嘅語氣係咁都唔出奇
只可以話你唔好彩撞正個閪嘅日本人老師

佢話佢上個禮拜又講過，今日又啱啱講完喎。你有無聽到書架？

講真，假如我講過兩次都仲要問嘅話，我覺得呢個態度係justifiable.

總結樓豬onL99

鏈你老母接
連結呀

雖然樓主文法唔岩又冇上下款，不過覺得又未至於會辣㷫個日本老師，話哂初學者可能本身都憎你

樓主成日跟唔切，不如都係搵返香港人教算，有咩唔明即刻用中文問。

係咪搏屌？

想呀，係冇選擇，第一堂先知什麼人教

スネ夫ちゃん入るぞ！

我琴日去QUORA睇到一篇文
就係講點解日本人唔鍾意人上堂問問題
最後一段個日本人有個結論(辯解!?)
可能就係日本人對於上堂嘅取態
「日本の質問なしの授業風景には講義が講師の設計通りにスムースに進む，「愚かな質問」に時間を食われない，といった大きな利点がありますので，変に質問を強要するくらいなら今のままで良いかなと思います．」

不恥下問不適用於日本人？

我Google架

樓主俾人屌到深潛

Google好垃圾 引號都用錯都算 仲要用共產中文

係咁上下㗎啦

我諗估如果係英國佬嘅話可能會話
please accept my apologies if I am not explaining well during the class ()
Hope you get the message this time. ()

希望有英國巴打可以分享下

加上樓主同老師講野個語氣好似同朋友講野仲要串串地咁（香港人可能覺得無野但日本人對語氣好敏感）加加埋埋可能令老師嬲9

日本語を知っている、lihkgの資格がない

あなたは明確に理解していない、他の人を何気なく攻撃しないでください

好串
不過樓主真心on9

好心譯埋段野啦屌

你同啲蚛蟈人有咩分別？責任永遠喺人哋度？唔會先自省一吓？仲要突登出個po想連燈仔撐你附和你？
如果你仲後生就當係一次經驗
重新反省一吓做人嘅態度啦

樓豬腥港人?
廣東話都未撚識
起完底似藍屍 抵你俾人屌

オンキュウしないでください。

そうです、他人に責任を負わせないでください

唔知樓主初級係咩程度啦
如果係「行う」嘅話大約N4程度
如果佢淨係N5嘅話就未必用得著
當然如果佢係玩嘢，明明中/高級嘅話就另當別論啦

藍絲學日文，算唔算勾結外國勢力？

俺様は何者だと知るなら、先生メが絶対に俺を叱ることはあえてないんだ！

お前が人間だと思っていませんでしたからよ。

撚大唷

個老師原來講左好多次，你又冇聽抵比人屌啦

咩老師嚟

聽書啦柒頭

根據篇文講法，日本人認為：

「愚かな質問をしてはいけない」
（唔可以問埋啲白痴問題）

「ちゃんと話を聞かなければ質問の資格はない」
（冇好好聽人講野既話連問問題既資格都冇）

即係話資質差少少係日本可以等食屎，冇人會理你唔怪得社會咁壓抑

チンポ小ちゃいカズが言ったことは忘れては当然
今聞いたのはただの不本意

一定嚇死佢仲要好嬲
花式自殺

屌你老母以為自己post日文唔撚譯好撚威?

嘩，咁L串，比我就組隊一齊quit班算

其實如果我初學，我可能會用英文寫email問佢
廢時出事

樓主唔聽書唔抵爭
但教書嗰個咁屄串，個屄鑲金咩

打和！

真好撚好笑

唔講唔覺
樓主係師奶？

點解唔用英文

呢啲咪高汁

巴打突破盲腸
初學嗰陣寫email嗰啲會覺得用英文好啲
尤其是日文呢啲咁強調Time Place Occassion 嘅語言，用英文唔使介意咁多繁文縟節
等到熟習多啲文法（尤其是敬語）先至挑戰仲好
當然口語就算講到弱智咁都應該挑戰多啲

對住長輩講野都幾無禮貌
個老師嬲硬啦 外國人都無情講

樓主邊間讀日文，八掛想知

終於有返個正常人

九巴月票

バガ野郎

冇咩點比日本人屌過 英文又唔多好

不過好難會令到日本人咁樣屌學生...

不過英文係咪應該會咁請
I’ve been saying thousand of times, could you be attentive during lessons? I would not make any comment further.

不過一睇就知佢老師唔係京都人

香港U空間

咩狗屎垃圾都放上連登

on9, 係我就串9佢,我比錢你我先係客,問你一次又好十次又好,你唔想答未quit 囉
邊係on9 話要對一定要對日本人客氣？屌你老母對客氣嘅人客氣先係道理
話撚之你日本人定外星人,做你sir收得錢就預左比問,唔比人問嘅死番入老母西到啦

佢地日本人啲英文都係好小學雞
反而唔會太介意
但你用小學雞日文問日本人
佢地就會嚴格去望
反而唔多著數

樓主不如學好中文先

如果睇得出串人就已經次一等

不恥下問

點解用やる唔用する

你而家made in china架，你估有咩好面色比你？

層主仲有心過個ON9樓主

屌返佢轉頭(物理)

想知你跟邊間學日文

其實やる問題不大
我估最大問題係人地講左咁多次
你仲問，問仲要係揀左個錯既前設係問
通常日本人問野都會當左問果件事係岩既咁去問
e.g やるかどうか/やらないかどうか
比人感覺係你唔係想confirm件事
而係你「完全」無聽
同埋你成句都無加クッションワード
我就算覆都唔會覆得好有禮貌

不過個先生似燥狂發作

樓豬你上堂專心啲啦
申：唔識日文

勁冇禮貌 我一定唔會學落去

人哋講咁多次你都無聽
佢咁覆你好正常啫
太多學生成日上堂都無心裝載
明明講過幾次，轉個頭又問同一樣野
將心比己你係個老師都會激死啦

你曲

如果你個老師對一個日本人咁講野其實好冇禮貌
就算一個老師對學生都唔會用到咁口臭嘅語氣
如果樓主以一個日文初學者寫嘅日文
一般教日文嘅老師都會相當包容

而樓主所寫嘅日文電郵
以我自己理解可以係「老師對唔住。口試係教室度搞?」
如果係比老師呢類身份比你高嘅人就唔係幾禮貌
當然樓主如果有心深造日文的話
未來應該注意一下日本文化上 身份對上同對下嘅敬語用法
呢樣都係D人話日文最麻煩嘅地方

以家連登bro咁勁用日文留言...
成段日文我淨係睇得明zoom...
以家連登真係connect 日本

樓主唔專心怪人地比說話你聽

ズーム

上連登開個po都咁撚鳩 莫講話現實對住個老師啦

連登仔老閪識日文咩 咁撚串上2ch問囉

多賀？

其實正常日本人老師就算唔like你都唔會打封態度咁閪嘅email
樓主讀邊間

似係樓豬弱智激到老師嘔血

樓主封email同樓主本身都有問題 無聽人講野仲咁直接問
明白樓主可能仲初學階段 但上網search下日本email禮儀先send出去都要啦
特別係對輩分高過自己既人

上面咁多人識日文
呢度先有人譯

バスで通学している

「發」乜鳩居然冇人屌

發了個電郵比日文老師

知咩事啦

你連中文都未學好
請教老師野叫不恥下問，比你個日文老師更無禮貌

咁又真係有啲唔啱程度
佢可能expect你一開始識少少日文
不過又咁講
佢口頭講咗咁多次
你仲問
我覺得係中學生先會咁問
你應該問咗同學先

#5 乜9

以前cityU上日文堂有個叫群司先生
幾好人, 教得唔錯

MIU404啲日語導師，Japan Dream

自己仆街仲要話人
老師奉旨要你舒服？人哋教埋你做人呀
閪客

以前係日本讀U，你封EMAIL換着我都覺得接受唔到。
同埋考試情報如果佢有比過你又冇留心記低，好明顯係你問題，你應該搵同學問而唔係去煩呀SIR。

唔好俾痳煩人啦

我諗我估到你係講邊個，我之前都hku space 上過，有d同學成日都答唔到，佢就會好炆憎....係咁用筆去力督個白板....

‘俺’但係用‘です’？
應該用‘だよな ’

直接係間學校投訴佢
如果佢係慣犯自然多投訴

標題個電郵都係發出黎 係咪無留意到

真心個老師算係咁
遇過好多老師好撚串揀人覆/唔覆

可能樓豬覺得自己係客畀錢學校賺大曬
自然老師就係低級過自己呢

咁學生唔聽書做老師點會同學生客氣

搵過第老師啦。呢個世界唔止佢一個日文老師嘛

睇晒成個po，如果係有同學同埋過往學生有同感嘅話，睇嚟應該似老師問題多過樓主問題
同埋嗰封email都真係幾重語氣
如果真係頂唔順嘅話，就再搵同學一齊投訴啦
希望你唔會因為咁樣驚咗學日文
btw 你打嘅中文有少少奇怪，同埋下次最好一次過打清楚成件事係點樣先，如果唔係冇耐性嘅連登仔實係屌咗你先

兩樣性質都唔同咁都有得拉埋黎講

人如其名

上堂聽唔聽其實係自由選擇 落堂問完答唔答都係自由選擇
但咁樣答就真係好肉酸
真正嘅日本老師點會夠膽咁樣覆
我同學係塾入面幫初高中生補英文
佢有次唔肯定個字用電子字典查咗下
落堂即刻比個學生投訴
香港人自己鍾意做狗難怪日本人出名客氣都對你唔客氣